Kaebab Marri Orraw et se Joseph Rääs ollewa erranardinu, lubbanu tead errawatta ja nuid ollewa laps kähs japalluwa Kochtu, et sündiwa Josepha temma nuid warsti 6 neddal wanna poega toitma.
Joseph wastab, et ta ollewa sedda tüdrukku küll erramagganu ja olleks tead ka errawattnu, aga perrast neino et se Anz Tikkmann ka selle tüddrukku juhrses keino maggama ja et ta sest aijast tead eijollewa ka ennam puhtunu.
Anz Tikkmann wastab küssimisse peale, temma ollewa küll jau henne selle kui se Joseph selle tüddrikku juhres keino, temma juhres magganu ja et ollewa tachtnu tead errawatta ja selleperrast ollewa tead ka erramagganu, aga perrast kui neino et Joseph tal armsamb, on tedda mahha jättno. Perrast kui se Joseph on se tüddrukku juhres keino, eijollewa tead ennam puhtunu.
Marri Orraw ajiab wasto, et se Anz Tikkmann tead eijollewa mitte erramagganu. Temma palluwa seadusse järrele toitmesse rahha lapsale.
Mõisteti: Et Joseph Rääs ja Anz Tikkmann iggaüks maksawat selle Marril 10 Aasta eest igga Aasta 5 Rublast kokku mollembiht 10 Rublaht igga Aasta.
